[G6]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever (239)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

加油

lead 廿分 pls

吾皇要爆了

廢老癲到

吾皇

開得好快

我皇！

撞唔開沾

然後倒30

Cls 共占屈到
一波撞三次先有雞。。。

占皇

賤種 牛入去
屈到

開post開咁撚耐

奶cls

炒罰

終於肯咁打

lbj 有d火咁

Cls 撞三次先比雞 明玩法了

全力詹

全力詹啟動
P.S罰球要準少少啦

我有無睇錯 畢拿犯規

viu tv app死左？

0/2

啦啦林撞散埋jb佢快快手嬴埋佢

終於冇妹下妺下

成個play打足三次先吹

妹帝罰球都唔入學咩人做球皇呀？

下次可能要6次之後

受傷

咁撞又係冇雞

輸了

要打頭再打手先有foul

green

一下唔計

dragic 冇事啦 跑咁快

仆街廢老無事就咪插水

大魔

大摩

俾着係湖已經上罰球線

dragic搏老命咁款

係湖人就吹左啦

Redeem

熱水有人咁仆 應該第四隊犯

大魔還債啦

古狗又守得靚
可惜

占個groin大件事

Kuz 比jb打入果球尷尬笑到

古狗大鎖

冇辦法 真

贏埋呢場慢慢抖啦

其實Jae咁撚鐘意攬人係咩料？
翻十年前打波啦不如

caruso勁到

Kuz good D

啱啦繼續出 Dragic 俾湖打輕鬆一D

Green

古狗呢兩球d要讚

古 好彩
good d 到

蝗一個頂兩個

DG波追人

今場都幾難輸
LBJ+ RR9+ AD 三個都同時著火

Playoff rondo

wrong do … 真FMVP

向PG致敬

熱火打得好混亂

rondo fmvp！

Rr9!!!!!!!
綠真係唔掂

Playoff rondoooo

朗度老波骨

屌你咪燈

Playoff Rr9

第一球比人入到之後個笑尷尬到

rondo

rr9

rr9 今日勁到

唔好再比屎綠

放棄條垃圾啦

講少句ok?

支雞咩事

死開啦 又燈

個個都有態
但屎綠依然係屎綠

仲未有三分

收埋dg大炒緊

Champ咗先講好嗎？

..... spy

DG 唔好再射喇

朗

條撚樣射波咩撚晒

靈堂打埋呢場好lan thanks

而家睇佢射波係知佢一定唔入

唔好燈，成個季後賽我場場都有睇湖，佢要倒水真係好快。

好驚一陣倒水會倒到咩地步

Dllm 燈西

我朗

出JR都有得笑下丫

Rondo今場啲決定好好

諗起2012季後對熱火44分果場

一出手已經知炒

rr9 D 進攻選擇太合理

頭先AD係籃底咩位比人拉又唔吹

啲鬼佬咁早起身打波

rondo keep住

屎綠扮咩聽書，都炒架啦

屌屎綠我落去射都好過佢

依足2010 黃綠大戰 吓吓殺入去

自己打緊90年代波，對面就2020

Rondo嗰種淡定真係經驗老到嘅表現 有佢放心好多

當你睇到Green起親手都估佢唔入嘅時候
你就知佢冇得救

真係 掉翻轉就三犯了

4AM

有無巴打會同我一樣
每入一球都好震奮
好想佢地生生性性打一場好波

你老母 咪撚燈

出 JR 都仲可能有機會入

話我鍵戰都好
DG真係一出手已經知有冇
完全冇after throw仲要歪
大摩都話要望多下

Playoff rr9

但jr負防守

見到rondo同AD傾計 睇黎有火

冇晒信心

啲layup好j到

感恩喇！頭先忍左手無吹Ad了

廢老賽前：大家唔好猶豫咁多 有空就射 比啲信心
屎綠：ok 收到

不了，佢入一球，失三球

繼續上 Dragic 破壞熱火體系

Ad未算

拉左兩次，AD灰左要出葫蘆頂，dllm d ref

唔聽你又話佢廢態度差

根本上場要出多啲rr9

而家2 team lbj 然後 rondo+ad
不過我驚兩條癈老頂唔順

射手唔怕醜

RR9

0助攻
比班射手 不如自己上好過

應該無人肯收佢，仲有一年約

TBH
已經冇哂passion

只係想睇下ref點表演

光頭同綠三分都係差啲

廢就一定架啦

岀tucker 唔好？

最後嗰球如果佢喺度可能贏咗

佢好似打湖人,
比起以前綠衫軍更如魚得水

古狗 屎綠 我屌你老母呀

Rr9

cls rr9 咁都入

omg牙朗

Cls rondo

FMVP RR9

大家請等等
湖人就倒水

Rondo

Cls

AD做軸同人柱力算啦

牙朗

Rondo後轉身靚到

暫時rr9 100%
出多d佢啦

rr9 呢球我射左

防守好到呢

Rondo fmvp

球皇咁rr9

成撚日有easy 3 服左

灰衫要出手了

又foul

卜off foul

球證來了

嗶嗶嗶

唔係想講咩 衣球掂一掂都foul

大蟒蛇

屌黑狗，突然攻守都有

dg 生性一場得唔得 一場咁多啦

吹近d 先

屎綠

次次都係打起左就黑你2/3球先 on9

Rr9 係嗰種對自己要求好高會不斷檢討嘅球員，肯定上場打得差之後返去做足功課

黑哨出嚟了

裁狗又出嚟

黑狗flop shit

卜易玩到

And1

卜勁撚到!!!!!

kcp

咁樣and1

卜

卜！

Kcp 都有！

做乜唔著mamba jersey

Kcp

Kcp!!!!!!

KCP

熱火進緊攻果陣根本就好多摸毛比佢儲隊犯

LA Brickers VS Miami Whistle

仆

kcp 呢下

繼續 !!!

繼續呀 !!!!!

你老味成隊波得屎綠仲係一舊屎

猢要全隊用實力對抗黑雞

一陣penalty 慢慢追

實力戰勝哨子

Ad回防成撚日唔返嚟學乜春

岩岩果個推人又唔吹

熱火班友個樣開始荒

抵啦

Bam 牛油左好多球

根本係技巧嚟 數據睇唔到嘅黑雞
吹埋吹埋啲碎雞比你儲隊犯

快d 三十度 thx

Jimmy jordan 真係攰

打得好佢都會做功課

Bam場場屎波

今場有冇機

KCP真巨頭

希望熱追近d，唔係好悶

教Vogel睇帶

場場咁打 鐵人都死

留名睇 Lebron 開始唔傳波俾 AD
要搶 FMVP

炒到盡

追你老母

我屌撚哂成隊湖 咪撚領先 好似頭3場咁 後半場大比分就鬆懈

又吹

企喺度唔郁都吹

悶你老母

收皮啦

出Olynyk斷AD腳未呀熱火?

毛雞

屌你老母

Fmvp基本上都係lbj除非今場ad50+

r9 單防JB

你都on9，緊係要一場大勝啦

Ball don’t fucking lie

Rmbj

哇...吹咩？

含撚啦你

換禿做正選防守係好啲 特別係啲包夾做得幾好

黎啦黎啦 Mike Butler

Ad呢啲小勾手打撚晒手都唔foul

呢球咁都吹 唔洗埋去守啦

支雞公平既話其實熱火同湖人既實力差15-20分左右

咪撚再吹奏vogel

RR9無助攻

連登好多奶共沾迷

又黎

夾到三文治冇foul

打得唔夠力
要手斷先有時間吹

即炒罰球

AD球小勾手又食撚咗

次次都有雞

屌過親半場都吹，點撚打呀

球証

Ball don’t lie

D雞黎啦 響到有永久回音

占牛油 倒了

熱火係咁炒罰球

WOW WOW

咪撚就係﹐打得好梗係留喺場上﹐關教練柒事

果堆弱智黎

熱火d罰球湖人咁

僕街係咁吹foul 好撚煩啊

成班成柒頭淨係射罰球夠啦

湖人真係無雞聲架喎

我發現湖人d角色球員跌低左冇人會去扶

BDL

波冬lie

天收

波don’t lie

拿熱水自己唔爭氣咋

Ball dont lie!

Ball dont lie

點解上場dg收到恐嚇但裁狗冇

Bam個樣好唔集中

罰球正係擺兩個人搶板 打學界咁款

Bam應該係手汗撚

白皮豬冇撚腦 越嚟想有收視但越係反其道而行

Rondo 被夾到三文治都冇雞

8打5仲要扶 留力啦

Crowder打撚死AD先有雞

你有冇睇過 Luke 教波？

BALL DONT LIE

ad教你射罰球

猴 McGee cook 場邊好盡責

每次落底都打交咁 先拎到個entry pass

鳩達還返d 雞黎呀

3rd foul

屌你啊！！！！

熱水係咪冥想完

光頭 good hustle

old school呀, 好似係

又燈

黑狗下下屈forearm CLS

熱火疲態盡現

Ad

Part time黎

ad 2+1

wow！

Ad第一個罰波miss好似

mvp caruso rondo之爭啦

突然咩事

猴

AC夠勤力

Howard係場邊成個低能仔咁

喺香港只要反湖 熱水幾柒都有人吹奏

20分 lead 唔該keep住

啲雞真係呢 睇到無眼睇

我剛見到game7廣告

櫻木花道咁

KCP !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

當我無講過 講完炒兩球

Kcp the 🐐

快攻之鬼

卜好癲

掂啦

又黐到戒子 開心死

又入

又冇雞

隊波著晒火 射極都入

熱火有幾7呀

head夠40 先夠倒

underdog道德高地撚

lead 40分唔該，出全bench 侮辱熱水

熱火冇人換 攰撚到

唔使再睇落去了

打起個節奏

禿銀： 收咗兩日大陸錢 比湖人贏啦

呢d咪投入lor佢同McGee

Let's GOOOOOOO

屎綠果下，d 隊友都冇眼睇

KCP 會歐洲步

Lead 廿分好似lead 2分咁撚緊張

唔lead 20分之後點叫倒水﹐正路

禿mamba!

識波

贏了

要啦

有決心

kcp AC

我猢三軍用命

戰勝哨子

香港左膠狗係咁

X-Factor Dragic

禿都有
一多transition run 湖就可以拉開
今日個板專心咗 熱水又多咗射唔入

成隊湖狗得green keep到水準

快撚d搞到熱火冇哂timeout 湖人timeout完倒5分基本盤

贏夠50分屌柒班黑哨狗

湖區全力支持 AD 拎 FMVP

50啦，50就無憂啦

一早出小球陣打防守反擊 早就贏

死白面仔

我禿 KCP打得咁好

屎綠 古狗 幾時死

贏啦好嘛

俾佢老尾
熱水有體毛但自炒

無錯

Cacok cook 字母弟 tht jr

快d lead 30再妹到完場

最緊要係今日熱水d3分唔準

太易玩了

不過應該比奶

贏到冠就得理得你邊個FMVP

不知幾想收多場。。
有game7先賺得番。。

之前100%

一個射手最緊要穩定

咪就係 唔係我熟悉嘅湖

屌唯一願望AD FMVP

雙槍甩唔到啲人

今日要血洗熱火奪冠

贏到字母弟FMVP都得

KCP 近幾場愈打愈好

排隊向Kcp道歉區

KCP FMVP

姐係咁講 underdog都算 仲要對手係湖撚
贏就吹到起飛 輸都有得吹

kcp表示要加人工，見到隻鴨屎綠都千五一年

kc3333333

收左DG 就掂

掃50分OK?

啱架啦 打得咁順唔使擺古狗靈堂

Green真係去食屎

Fit到

kcp癲撚左？

Sorry kcp

占同JB跳tango ?

我就係要呢d

KCPPPPP

全力湖

癲到

KCP 下年1,500萬唔該

Vogel 下半場即出古狗屎綠

WE WANT THIS

原來已經30分

KCP j死

等緊湖3崩

Kcp呢個series fit撚到

冇三分都贏廿分 入兩球就三十分

屌champ但唔好睇 今日好似爭成三四班波咁

Kcp 依d 1場好波都值15m喇
屌你屎綠

易打到

因為今日咁吹係正常

半場傾好唔再羞辱對手

仆mvp無爭議

熱水上場搏到咁 今場累啦

熱火夢醒了

DG 冇哂心情自己一個坐左係度 冇人理佢

係咪無頭東宮，換撚左樣

熱水上場力戰而敗咪好囉，係要玩寸個party

Rondo 6-6 FG

黑哨會補番果三四班波

希望下半唔好倒

收皮啦佢

等睇反cup

FMVP 俾RR9 同KCP 啦

Trade kuz and green

收左DG ,全部3分比晒kcp 咁就掂啦

下半場有28分可以倒

KCP G6 KT

kcp攻守都好勁

呢條垃圾呃咗隻冠軍指環好走

起碼有機會入先

睇到有啲眼水

其實幾慘 希望下半場 打起啦

其實人地都算係咁 係隻綠搞事

同猴 麥基呢d專心打氣咪算

對面打得差可以點

有rr9 rmbj打呢D絕境戰真係呢

點解驊哥會變左迷占
明明之前係迷kobe反占㗎喎

領先咁多就係為一陣倒水做準備

下年仲有1500萬

自取其辱 阻住我哋do it for 科比

熱水下下都第四節發力
湖就第三第節倒水
你洗驚冇close game睇

KCP 準好多

再殘忍啲 大大力炒佢老味

灰衫人會係對面x factor

係 要keep住

湖人隊

損人不利自，熱血輸波咪好

CHAMP撚左 理撚得你

on9原本就爭三四班波係裁狗幫手啫，但jb爆嗰場抵佢贏

仲有下半場 唔用啦

正常賽果，唔係之前refs 9吹

個個都渣，得屎綠real，場場都穩定

班hater喺邊啊?
今日又唔睇拿?

絕你老母境

港紙都唔值

迷左成季kcp好撚感動

下半場唔出

屎綠 古狗 穩贏

熱火反cup到我live 食屎

kcp識剷識射，又無以前咁上腦，防守又唔太差

大家傾下 28分會點倒

銀仔唔會接受blow out

下半場熱火會唔會出奧連力

28分 keep到就得

上場冇哨 贏條撚咩

以波論波啫

佢迷jazz㗎喎
唔通迷kobe迷到迷埋湖？

唔係裁狗一早4-0

再殘忍啲

古 DG 唔出就得

睇game3同5已經一定無佢份

KCP一個series
最多柒一場

屎綠 古狗無場打得好

我寧願大炒 奪冠

等下年啦 唔好再出啦今年

真

我諗起湘北 用盡全力羸左山王之後無哂體力 結果大敗愛媛

成材了

同意
一定係LBJ

Caruso + 26

平心而論...好炆

牆頭草

好

應該係奶拎

出古狗倒水啦

湖人唔好收油呀，keep撚住炒佢老母60分

Green仲要跑到成個公園牙伯咁

但係熱火占仲勁啦
果陣都冇迷

收爺啦

上場贏既話有feel好多

識剷唔識上籃

唔洗啦 壞咗嘅人信唔過

吾皇準備刷埋大三元

今場輸我切柒

AD有危機

腳步快三倍 炒少啲快攻
快攻全速上 唔減速上籃
有偷波

就算個日大家無分 係人都識揀邊個落場打

Alex MVP

JB上場扯太盡 今場累了

贏盡佢
俾my boy 猴出下

Keep住呢個分差今場有望出JR

仲有古狗

古今場守波幾好喎

梗係啦 全世界當你著曼巴波衫game5收割

全靠占一開始爆入去先有依家大炒

講真就算 AD 同 Lebron 表現一樣好
你估個幾個人敢唔投 Lebron 咩
連清泉 Zach Lowe 都奶占

Adam Silver wants you disgusted

邊個話中國人唔講得英文

訓左冇睇 贏未

不嬲blowout就隱形 close game就係咁屌黑哨
贏咗就爆閘

今年奶
下年ad

佢依世都過唔到JR

諗起古狗話自己係球隊第三粒星 就笑左

咪撚出屎綠古 屌你老母Vogel

老實講 做到先算 講左十幾年

硬係覺得Vogel會出9陣敗家

JB既實力其實見頂
只係一個普通all star
係哨子將佢夾硬吹到可以單換占/AD咁

係5場

又兄弟靈魂

唔出green 成隊波生猛哂

佢真心打得好喎

成班扮湖迷話曼巴波衫消費老大
其實理解唔到老大迷點樣唔迷湖

贏盡佢

但又俾my boy 猴出下？？？？

古狗,danny red 唔該去死
比咁多機會你地 無貨交

當牙卜死？

今場我真心覺得 AD 表現更好
JVG 係咁叫 Spo 出 Olynyk 拉走 AD
有 AD 熱火完全鏟唔到

收皮啦
佢何德何能

下半場應該會出一陣古大家期待已久

古狗奶閪就識

騎士最後幾年打服左華哥掛

垃圾綠快啲躝

其實係，好多時見湖 D 防守懶放走左佢 + 體毛 foul

Ad卜 古 無錯

屌喇星就有佢份

想念少煮，b仔

造神嘛NBA
唔係邊有headline講
無gimmick呀場final

kcp 真係j出血

當年笑佢強姦犯獨食狗既 係同一班人

Rondo真係幾勁
6/6 仲要幾平又抵用
可以做埋教練果份

真，架硬整g6睇大炒都冇上場贏咁開心

下季留邊個我諗都好清楚
KCP真係醒 比你兩條友柒完佐先

好唔慣佢變左迷占
明明之前反占大將軍黎

得你覺得冇用架
票係媒體投嘅 lbj點睇都fmvp

PR smith better

已經諗緊ig點吹奏奶

15M vs 底薪

少主 B仔 心 球

三星戰犯

15m+ 隻古狗唔多覺換到d乜

Rr9都準過佢呀

根基本 1718勇士夠lbj打 其他隊垃圾

建議湖人贏嘅話可以嗌下 銀仔this is for you

已波論波

其實依家好多隊都打小球 5 號位真係會完全改變

hield

最重要係大賽球員

根本呢場大炒(assume 唔倒)就係俾轉播商同Jeanie睇

你班友好同kcp道歉

sorry kcp 希望你今場有30分

盲反狗入左黎原來

Walton career assists +1

題外話：
覺唔覺湖人有隊友比人入波果陣LBJ d身體語言好黑人憎

利伸： 唔反詹

15m + kuz換3D

Bronny 要比人屌屎忽了

字母打final未

肯打中鋒唔洗搞咁多啦

半場4個上10分以上呀
今場到rr9 kcp出手幫忙
只靠rmbj ad 一落場抖會倒水
成班無手感

我道歉了

陣間燈到dg連入3球就好笑

Danny Green接死亡恐嚇

Danny Green 說自己和未婚妻在NBA總決賽Game 5 之後，收到多個死亡恐嚇。

Green 回應此事：“It’s a basketball game. ... People are emotional. Fans are emotional. I hope they don’t take it that seriously. ... I know they’re just taking out their emotions and they need somebody to blame. It came down to that last play and of course I’m the easy target.”

係有黑面

一定留
Green byebye

細佬要champ了

沾狗漏波都屌隊友

唉 使唔使呀

佢係打得差左成季

Go to hell la dllm

冠軍球隊唔俾人話打 死去重建啦

入到球都偷笑

連登條叫佢死全家算唔算死亡恐嚇

交比我

啱呀，我波齡淺啊嘛

叫鴨屎綠食屎啦

牙波不了

emotional都好正常，真湖迷呢十年幾煎熬，今年kobe仲要走埋。

字母弟喺湖人打緊

上場一早填咗form啦

係咪有ching 打比佢

有無上過場？

完全係嫌你廢嘅樣 不過夾慣我諗冇嘢嘅如果真係有錯

碌ig見到啲虛擬trade

Green Cook Kuzma
換magic嘅白魔獸

換到就fatfat

占狗多弱智唔洗理

好公平

我有屌埋古狗老母

上次三秒唔攻已經俾rr屌
brotherhood my ass

佢由騎士開始已經係咁樣

其實都唔想炒既邊個想

Windhorst 講過話佢對3分射手好嚴
Danny green 應該俾佢鬧爆

DG 已經得2成命中 發揮穩定

唔覺

魔術第三個中鋒喇喎

其實係洛杉磯呢啲大城市球迷先閪 發癲嘅多數係忽然球迷

AD要贏fmvp一定要有幾場係數據同印象都完爆rmbj 但明顯無

似你盲撐

反而冇人提大摩

邊個都爆屌啦 射咁多球都wide open
球迷都出death note

Deal

叫人跌落地唔好自己起身 等隊友
但好少見佢扶人
戴返頭盔 唔知係咪我記錯

你估係湖人打波咁易架

盲反占既咪仲多

係

個cap係match

但magic應該唔會咁蠢

rr9嘅仔咁細個已經有兩個球商天花板幫手train

咁佢有

湖人大炒熱火30分奪冠一雪前恥

大摩都閪 … 不過係good choice bad pass

not 1
not 2
not 3

已經得個講字

Rondo 當面屌左佢啦 有改善了

一陣有垃圾時間就到JR發揮

好老實搵唔到

依個仲弱智
用個影d唔影d ge gif 想話Rmbj 防守垃圾級
點知俾人拆穿
扮哂野想誤導人

death threat 呢樣又係吹大
稍為有爭議少少嘅話題人物有上 Twitter 嘅都收過 death threat 嫁啦

唔好on9啦

呢啲不上不下既星要黎做咩

Ad真係防守好

DG 出左 仆街

Jae flop乜撚

幾時quit啊弱智沾狗

想抽波仔

守到熱水36 分其實好癲

正 搵人埋佢單

今日啲守波好撚勁

想知占奶共 press conference 果時佢點死撐幫佢偶像講野

小學雞

打到唐氏綜合條傻尻quit nba

廢老再上力

x fatter caruso

CHAMP

佢先2千萬，你望下你隻DG幾錢先啦

佢贏公鹿果場打到識飛，有3分有策應嘅底fit晒湖雙子星

唔好成日盲目等有第3粒星啦

堅勁

卡叔防守不得了

隻賤種fit撚到

係都要拍JB同ad/foj做同一班波 真係多咗

fmvp jam

Ad一個守住左

AD 3PF

黎啦黎啦

唔係標呢啲lv 都唔要啦

全職啦啦隊

過主啦

啲占狗好鍾意spin
面皮厚過啲街邊廢佬

冇人完美 佢decision 係7 輸Dallas 係7
但人會改變進步 成熟

想要lavin

Herro game3個樣完場又比人瘋狂改圖

佢果球唔止WIDE OPEN 直頭可以當練射波...屌你框都入唔到

狗雄

係
今年先講完rondo屌過占士呢樣野
叫佢唔好黑面
因為佢自己係班波既偶像
一舉一動都好影響全隊信心

英雄個心理壓力大到

綠green咗

Green入了

DG

燈到dg都入

屌，拉到咁開唔好睇

Green都有埋
Cls

有埋3分籃板 係防守冇乜亮點同慢啲 但都有size
個價係抵玩
但魔想唔想要屎綠就唔知

要過JR

順境球王

我睇到好爽呀

Green又入

屎綠入zone

Dg 差d2球

我覺得好撚好睇

DG 又入

湖人本身都有字母弟

易守到

古狗呢

好好睇

Lead到第4節垃圾時間就perfect

Green陰陰嘴笑

DG爭一球追到JR

屎綠終於開齋

上場本身已經收工

銀要打多場咪搞串佢

睇sm 黑雞隊
好爽

一陣黑哨黎料，仲話悶，ad 3foul啦

Nba易玩到

屌你屎綠

d人話差30分唔好睇 ,打左咁耐飛機就黎射出黎果種feel阿係

rmbj又fmvp

換人未

岩岩見到有個後備著vans，垃圾時間叫佢出場點算

計咗入佢今日quota了 之後冇了

雙塔做咩插水

咪係，痴撚線，差一場咋

最後一場命中率x10

冇RR9又係咁

herro都狂炒

d熱火fans死老頭咁

期待 hero成長
Rookie season 打final 順左幾場，但last 個場7到咁，睇下可摸耳 將挫敗轉化為動力

綠都入到 對面真係可以收到工

好撚爽

半場入得39分

湖人輸仲死老豆啦

第一節開咗

熱水返去淥杯麵啦

上Rondo未

Cup了。。。。

原來唔著黑金杉先有得贏

黑哨出手了 ad四犯

黑雞 4犯

AD 4犯球證做野啦

AD 4th

4犯 開始黎料

又黑雞

黑哨

又倒水

有倒水既預感

拉開30分
係咪打假波

熱火追返上去先好睇

球證又出手

呢球foul 乜撚

Heat come back ready

係36

黑雞到爆，銀仔又想game7

又 foul

喂，慢慢做打入去拎2分啦，唔洗強求3分

邊度有live

對面開始做野了

Viv tv

真係唔知犯乜 痴撚線

領先30分宜家就有佢嘅作用啦

4犯了
準備吹到反cup game7

Ad幾下進攻比人撞到飛 乜call都無
防守比人吹體毛

黑哨吹走AD都嬴30

依加仲好睇

自己HI上去吹AD?

係要吹走AD 屌你老母裁狗

Orlando

好撚癲 又想ad foul trouble

NONIO

古狗 綠狗一齊躝

跳都冇跳又吹 唔好幫咁明顯好冇

班傻尻就繼續講緊湖狗睇唔到ad打人

如果今年有觀眾，湖迷暴動都似

壓到全場得60幾分仲好睇

Ad fmvp比人吹走左

佢自己彈後苦叫就有雞

咁都有foul
弱撚智
不如減湖人30分啦直接
On9

真, 潮人心水清

裁狗

大樂師為愛配樂

唔俾防守 ?伸手都foul

你高過佢就係大蝦細, 要吹

lead 40分之後放Tucker、麥基啦

倒水未

啲雞開始嚟料

提提大家

熱火得番2個timeout

球證殺死了比賽

依家已經係垃圾時間

Dg

Green入

Tony Brothers 吹金身 foul omg

古狗準備落場撚我地啦

太心急

Ad係咪冇機會拎fmvp喇？

無

練手勢

變左熱氣

好悶

AD 拎哂second chance 正

AD 都唔守了 隨時BYEBYE

屌你屎綠last場先黎刷存在

古狗刷分

真誇張
到而家都未50分

差一球咋

熱火d3分全部短

Jeanie buss

話悶嗰啲係咪唔記得咗我哋呢兩日心情有幾咁down

珍妮: 古B好波

古狗入波珍妮落力拍手

冇所謂啦
本身上場應該完game
今日送多場

收工未

真係好差打得

奶閪

湖都唔守 求其舉下守
熱火打都冇曬士氣
空曬都唔入

熱火今日D 命中率.............................

出猴未

仲唔收吓ad

58慘案未

我地要壓到熱水連60分都冇

Vogel

將成季既命中率放左係上一場

收乜鬼 打多4分鐘可能就唔洗再打

還番黑番黎嘅分

繼續守住 唔好俾佢地刷分

Dragic上親場隊波都比湖炒幾十分 game 1 又係

同意！

Vogel:太易玩了

Viutv 有沈大師

勇之前都俾快艇 下半場逆轉30分
嬴29都唔穩定 咪撚鬆懈

會唔會其實出左Dragic反而shut down JB

完佢心願咋，完全無態

4犯仲唔收？

真實差距就係橫掃
場場15-20度

直情要碾壓

佢應該灰到 出嗰兩場都俾人easy win...

一個係river 一個係vogel

似足D freerider 最後要present先出嚟

係 熱火第四節 最勁

湧

佢守死晒d3分射手

其實佢衣啲都係夾硬打

我湖

NBA歷史finals 球隊總得分最低係幾多

Jb 已乾 bam又唔生性
Herro Robinson on fire 你本身都預咗係bonus 吧

幾時出JR阿

JB攰閪到傻 …

我覺得佢係場上jb就唔會咁屈
Jb根本要晒全部球權先有用

就在今天

下年nba 更好睇

今場又係無落過場咁滯 真係死

講真岀dragic真係賭博 咁耐冇打一好番打咁高強度

爆哂小宇宙

今日湖追雙塔 追得好好

公牛對爵士
96-54

同上場比 FG% -13%

有catch n shoot定組織啊？
屎綠：緊係catch n shoot啦

講起換邊個
我覺得換 Jrue 唔錯

熱火得返一個timeout

係囉，話自己射得差真係咁難

銀仔要哭了 應該真係final game最低收視

投降啦熱火，打到咁好掉架

rr9又3

攞定隻盃出黎未呀

炒到100分我都會睇完

我要親眼睇住象whistle fuckers收皮
celebration就已經冇mood

湖 6個
記得上場湖未半場已經得返3個 Timeout

林奠:

長毛狗嬲到 自己攻
佢個series做咁撚多衰嘢扮咩

40分未

其實Dragic 知道自己是老鼠屎未 根本唔應該出佢
佢受傷後破壞成隊FINAL 熱火體系

熱水又要靠古送雞

Olynak

控場控到咁肉酸

反湖熄咗電視啦

viutv 會唔會播埋捧杯

再咁控等收皮

希望會

詹刷埋兩個助攻就穩奪fmvp

已經鳩up
唔講場波

拎硬啦

一定刷埋先走

LBJ AND 1

罰球唔計？

54

古做乜鳩呀

古又出力

上場2面打得激烈
Ad負傷死頂咁分勝負咪幾好 又緊湊
係要金身吹多場

Caruso the energy giver, not the ENERGY DRAINER

古

on9古

占fmvp 劇本

已平

罰球早入咗唔係重射？
點解唔計

08gme 6唔係歷史分差最大咩

得返27分lead。。。
唔夠倒

RR9又3

kuma早沖出黎

19pts 8/9 rr9

隻古狗跌完未

根本上場吹正常啲收個靚尾仲好

RR9 FMVP!

咩事rr9

古又柒

Rr9>cp3

rr9 3分都勁過green

條白面仔真係好撚準

早出咗唔係重射架咩

仲悶過nadal數鳩djo
熱火咁撚屎

古狗 順境波都咁廢

Rr9都係咁有火

ronda底薪，green千五萬

Rr9 提咩呢 點守？

大家 仲有最後12分鐘

長毛你估你mj咩

驊哥講波真係好正 成日9up

慘，禿型唔到

好撚期待佢成為 下一個無球K湯

叫佢自己比翻一半比rr9

比千五萬rr9算啦
Green俾返底薪佢

差1個助攻

要買Rr9 波衫了

Play boy成三個月冇閪/一個閪屌都預咗冇貨

Rondo 要二千萬

咪撚比熱火完場入到70

rr9點解成日要坐住舊瑜珈波

feel到古拿會串柒柒show off隻ring

12分鐘 睇下Miami whistles 點cup30分

Carushow miss dunk

Chris Paul

退熱貼
滅火筒

3節完 今次就真係可以拎LV盒出黎

cp3黎

咪就係
奶jb 互斬
Kcp 奇兵 vs 熱水三分雨
Ad生命籃球
大家你來我往唔得嘅

係要做到今日咁難睇

有無可能雙MVP?

拎ring唔show off又真係對自己唔住

Skip 又黎料

有AJ11 現貨

可能屁股痛

溝掂jeanie抵佢寸既 如果計隊齡佢講野最大聲添

得分

佢肯定show比B波心睇,你地有冇ring

燈撚左成個系列

未出過既mcgee應該最後兩三分鐘比佢落下場
其他都玩下

隻黑白妹

深圳都有

數據上其實真係有距離

Lbj +/- 30

生痔瘡

舒服

大比位大把傷

之前條友個model女朋友入咗去bubble

由單核AD 追到現在湖 希望佢拎FMVP

Basketball Game係Game喎 …

Ad4 foul

Lbj 3foul
會唔會比人吹埋出場

溝女勁已經玩哂

Cp3 好勁

會掛，但香檳未必會

開定link穩陣

waiter, jr smith 最大贏家

入咗一陣就走咗

雙mvp最完美

下個post改 champion

走步

最後2分鐘
Tht 丁尺 dw McGee dudley

24 points
Cup了

其實快手完季咪仲好
都唔知銀仔諗咩

倒水了

做咩無啦啦俾人入左幾球

大魔唔掂

點解要落手。

繼續打落水狗

準備倒水

依家斷電 玩野咩

倒緊

呢幾分鐘好難睇

熱水又黑

古狗出黎倒水

JB 準備上線

咁啦邊個入到3分就當fmvp好嗎？

屌 倒夠水

換走古啦屌

熱水黎料

追呀

又追近 屌

古拯教了比賽

叫個to啦比人run

22分了
準備倒晒

喂咪挑戰球迷心情ok?

唔好倒水輸呀

Rondo今日大心臓

古拯救了比賽

Green for 3

都係個句 TRADE KUZMA

跟住波實用rap串柒佢

果然死亡恐嚇係有用

但係有時真係鄧古唔抵 有d位覺得佢守得ok但係都會比人吹爆

反Cup了

Waiter 好運 兩隊佢都有冠
JR真係 痴線 廢到咁
唔係AB0唔打
要求其搵個人 鋪番
都唔會有咁廢既人有冠